[
	{
		"id":1,
		"question":"为了较好地理解某些事物，我首先",
		"answers":["试试看。","深思熟虑。"]
	},{
		"id":2,
		"question":"我办事喜欢",
		"answers":["讲究实际。","标新立异。"]
	},{
		"id":3,
		"question":"当我回想以前做过的事，我的脑海中大多会出现",
		"answers":["一幅画面。","一些话语。"]
	},{
		"id":4,
		"question":"我往往会",
		"answers":["明了事物的细节但不明其总体结构。","明了事物的总体结构但不明其细节。"]
	},{
		"id":5,
		"question":"在学习某些东西时, 我不禁会",
		"answers":["谈论它。","思考它。"]
	},{
		"id":6,
		"question":"如果我是一名教师，我比较喜欢教",
		"answers":["关于事实和实际情况的课程。","关于思想和理论方面的课程。"]
	},{
		"id":7,
		"question":"我比较偏爱的获取新信息的媒体是",
		"answers":["图画、图解、图形及图像。","书面指导和言语信息。"]
	},{
		"id":8,
		"question":"一旦我了解了",
		"answers":["事物的所有部分，我就能把握其整体。","事物的整体，我就知道其构成部分。"]
	},{
		"id":9,
		"question":"在学习小组中遇到难题时，我通常会",
		"answers":["挺身而出，畅所欲言。","往后退让，倾听意见。"]
	},{
		"id":10,
		"question":"我发现比较容易学习的是",
		"answers":["事实性内容。","概念性内容。"]
	},{
		"id":11,
		"question":"在阅读一本带有许多插图的书时，我一般会",
		"answers":["仔细观察插图。","集中注意文字。"]
	},{
		"id":12,
		"question":"当我解决数学题时，我常常",
		"answers":["思考如何一步一步求解。","先看解答，然后设法得出解题步骤。"]
	},{
		"id":13,
		"question":"在我修课的班级中，",
		"answers":["我通常结识许多同学。","我认识的同学寥寥无几。"]
	},{
		"id":14,
		"question":"在阅读非小说类作品时，我偏爱",
		"answers":["那些能告诉我新事实和教我怎么做的东西","那些能启发我思考的东西。"]
	},{
		"id":15,
		"question":"我喜欢的教师是",
		"answers":["在黑板上画许多图解的人。","花许多时间讲解的人。"]
	},{
		"id":16,
		"question":"当我在分析故事或小说时，",
		"answers":["我想到各种情节并试图把它们结合起来去构想主题。","当我读完时只知道主题是什么，然后我得回头去寻找有关情节。"]
	},{
		"id":17,
		"question":"当我做家庭作业时，我比较喜欢",
		"answers":["一开始就立即做解答。","首先设法理解题意。"]
	},{
		"id":18,
		"question":"我比较喜欢",
		"answers":["确定性的想法。","推论性的想法。"]
	},{
		"id":19,
		"question":"我记得最牢的是",
		"answers":["看到的东西。","听到的东西。"]
	},{
		"id":20,
		"question":"我特别喜欢教师 ",
		"answers":["向我条理分明地呈示材料。","先给我一个概貌，再将材料与其他论题相联系。"]
	},{
		"id":21,
		"question":"我喜欢",
		"answers":["在小组中学习。","独自学习。"]
	},{
		"id":22,
		"question":"我更喜欢被认为是",
		"answers":["对工作细节很仔细。","对工作很有创造力。"]
	},{
		"id":23,
		"question":"当要我到一个新的地方去时，我喜欢",
		"answers":["要一幅地图。","要书面指南。"]
	},{
		"id":24,
		"question":"我学习时",
		"answers":["总是按部就班，我相信只要努力，终有所得。","我有时完全糊涂，然后恍然大悟。"]
	},{
		"id":25,
		"question":"我办事时喜欢",
		"answers":["试试看。","想好再做。"]
	},{
		"id":26,
		"question":"当我阅读趣闻时, 我喜欢作者",
		"answers":["以开门见山的方式叙述。","以新颖有趣的方式叙述。"]
	},{
		"id":27,
		"question":"当我在上课时看到一幅图, 我通常会清晰地记着",
		"answers":["那幅图。","教师对那幅图的解说。"]
	},{
		"id":28,
		"question":"当我思考一大段信息资料时，我通常",
		"answers":["注意细节而忽视概貌。","先了解概貌然后深入细节。"]
	},{
	    "id":29,
		"question":"我最容易记住",
		"answers":["我做过的事。","我想过的许多事。"]
	},{
		"id":30,
		"question":"当我执行一项任务时，我喜欢",
		"answers":["掌握一种方法。","想出多种方法。"]
	},{
		"id":31,
		"question":"当有人向我展示资料时，我喜欢",
		"answers":["图表。","概括其结果的文字。"]
	},{
		"id":32,
		"question":"当我写文章时，我通常",
		"answers":["先思考和着手写文章的开头，然后循序渐进。","先思考和写作文章的不同部分，然后加以整理。"]
	},{
	    "id":33,
		"question":"当我必须参加小组合作课题时，我要",
		"answers":["大家首先“集思广益”，人人贡献主意。","各人分头思考，然后集中起来比较各种想法。"]
	},{
		"id":34,
		"question":"当我要赞扬他人时，我说他是",
		"answers":["很敏感的。","想象力丰富的。"]
	},{
		"id":35,
		"question":"当我在聚会时与人见过面，我通常会记得",
		"answers":["他们的模样。","他们的自我介绍。"]
	},{
		"id":36,
		"question":"当我学习新的科目时, 我喜欢",
		"answers":["全力以赴，尽量学得多、学得好。","试图建立该科目与其他有关科目的联系。"]
	},{
	    "id":37,
		"question":"我通常被他人认为是",
		"answers":["外向的。","保守的。"]
	},{
		"id":38,
		"question":"我喜欢的课程内容主要是",
		"answers":["具体材料（事实、数据）。","抽象材料 (概念、理论)。"]
	},{
		"id":39,
		"question":"在娱乐方面，我喜欢",
		"answers":["看电视。","看书。"]
	},{
		"id":40,
		"question":"有些教师讲课时先给出一个提纲，这种提纲对我",
		"answers":["有所帮助。","很有帮助。"]
	},{
	    "id":41,
		"question":"我认为只给合作的群体打一个分数的想法",
		"answers":["吸引我。","不吸引我。"]
	},{
		"id":42,
		"question":"当我长时间地从事计算工作时",
		"answers":["我喜欢重复我的步骤并仔细地检查我的工作。","我认为检查工作非常无聊，我是在逼迫自己这么干。"]
	},{
		"id":43,
		"question":"我能画下我去过的地方",
		"answers":["很容易且相当精确。","很困难且没有许多细节。"]
	},{
		"id":44,
		"question":"当在小组中解决问题时，我更可能是",
		"answers":["思考解决问题的步骤。","思考可能的结果及其在更广泛的领域内的应用。"]
	}
]